9個月大嬰兒感染新型肺炎!

【＃北京出現9個月大嬰兒感染新型肺炎＃】北京衛健委消息，1月26日18時至21時，＃北京新增5例新型肺炎確診病例＃，其中一名女女嬰僅9 確診病例68例，其中東城區1例，西城區5例，朝陽區11例，海淀區16例，丰台區4例，石景山區2例，通州區6例，順義區1例， 大興區3例，昌平區7例，外地來京人員12例。

push

如果大陸醫生個b真係住左係bb病房 咁啲bb...

串燒...bbq...

機會好微
係驚佢傳染比醫院既其他人

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

唔好搞香港d b

唉 BB無辜架 佢本身仲有好長既路要行 下世投胎投好d啦 RIP

推

支那幼蟲黎架

哇 愈傳愈勁！ 武漢人周街走播哂d毒出來

殺完廢老殺BB
天滅中共

香港聯合醫院果個支那BB可能準備破紀錄啦
多謝佢對蝗蟲父母

屌真係累人累物

主已經決定清洗埋支那幼蟲

香港bb無啦無啦

全黨死清光

向源頭減廢向前一小步